每次九龍塘同紅墈落車都好似玩欖球咁

前邊成棟人牆 一下撞散晒好爽

特別係啲呀叔同西裝友

啲大陸閪阿嬸想行前 會特登塞住條路唔俾佢行
拖喼既就踢喼

中環、太子都好玩

諗起就爽，有次有班仆街喼神塞響門口
屌佢都廢事，照行撞佢個喼出車，佢死命拉住個柒樣好好笑

上水落仲好玩
撞死班蝗

每次要經九龍塘站都好燥底 啲人好似睇唔到面前有人咁不斷橫衝直撞

美式足球先啱